除左的士佬 小巴佬都好低賤

成日串鳩D呀婆上得慢落得慢
未坐定巳經比盡油
見過有個人坐左兩個站 比佢佢地屌: 兩個站 坐乜撚野呀